今晚十點起，微博用戶需要至少關注博主7天之後方可評論帖文

將網收得再緊一些。I can't breathe!

------
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

到底乜能嘢叫黑產

黑色產業

輕輕一推

張圖入面究竟up乜

全部係中文字但夾埋睇唔明

D中文真係有病